你美國就算點撚樣制裁D小官呀, D小官都唔撚敢逆習近平意架啦

唔怪得美國智庫軍師會信中國富起來就會改革, 因為本身美國智庫軍師都唔係你地想像中咁撚醒

美國制栽嘅只會係極少數人
只要你唔藍，就無需要擔心